其實中文oral有咩難？做咩咁多人叫春

我諗好多巴打同我一樣會考高考直落5*同a,點解依家dse過左幾年都仲咁多人話難？oral明明最易操

補圖

係呀你真係好叻呀

多謝

得5*， 渣ga

辣殺

渣ga

中文口試最緊要講野有自信 凶都凶到下人,唔怕比人拋

Agger

你估個個講野都好似你咁叻叻咩

Agger 不如show埋佢啦

就係咁垃圾都考到高分

駁唔到

係架 所以而家出面d人叫春係叫緊驚冇5**
拎5*已經好羞家 樓主仲要衝出黎

都好ok啦，識好多人其他paper都abc, oral都f/u...
利申：11年AL,中文oral A,其他分卷E/F

真心講
唔係難易既問題
係未知壓力既問題
公開試對一個溫齊書既學生講 真心難咩？
唔難 但當公開試係人生第一個公開試
被一班老師喚為決定天堂定地獄既入場卷
被父母睇成子女成龍定成蟲既沙紙
就變得好大壓力喇

唔好老屎忽啦樓豬
將心比心係要完全代入人地去理解架